我直入元元朗你卻在

求下聯，小妹不才

妖打多左個元字